\section{Famille Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, Claude George} / Cavendish-Bentin \index[noms]{Cavendish-Bentin, Cecilia Nina}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I145_I146}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Claude George Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, Claude George}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1855}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Claude Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, Claude} \textit{[1824 - ]} et de Frances Dora Smith \index[noms]{Smith, Frances Dora} \textit{[1833 - 1922]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Frances Dora Smith \index[noms]{Smith, Frances Dora} \textit{[1833]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1922}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 67 ans.
Son \'{e}pouse, Cecilia Nina Cavendish-Bentin \index[noms]{Cavendish-Bentin, Cecilia Nina} \textit{[1862]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1938}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 83 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1944}, \`{a} l'\^{a}ge de 89 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Cecilia Nina Cavendish-Bentin \index[noms]{Cavendish-Bentin, Cecilia Nina}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1862}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Charles Cavendish-Bentin \index[noms]{Cavendish-Bentin, Charles} \textit{[1817 - 1865]} et de Caroline Louisa Burnaby \index[noms]{Burnaby, Caroline Louisa} \textit{[1832 - 1918]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Charles Cavendish-Bentin \index[noms]{Cavendish-Bentin, Charles} \textit{[1817]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1865}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 3 ans.
Sa m\`{e}re, Caroline Louisa Burnaby \index[noms]{Burnaby, Caroline Louisa} \textit{[1832]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1918}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 56 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1938}, \`{a} l'\^{a}ge de 76 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I145_I146.tex}{}{}
\par
Ils eurent 10 enfants : Violet Hyacinth Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, Violet Hyacinth} \textit{[1882 \footnote{.} - 1893 \footnote{.}]}, Mary Frances Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, Mary Frances} \textit{[1883 \footnote{.} - 1961 \footnote{.}]}, Patrick Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, Patrick} \textit{[1884 \footnote{.} - 1949 \footnote{.}]}, John Herbert Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, John Herbert} \textit{[1886 \footnote{.} - 1930 \footnote{.}]}, Alexander Francis Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, Alexander Francis} \textit{[1887 \footnote{.} - 1911 \footnote{.}]}, Fergus Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, Fergus} \textit{[1889 \footnote{.} - 1915 \footnote{.}]}, Rose Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, Rose} \textit{[1890 \footnote{.} - 1967 \footnote{.}]}, Michael Claude Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, Michael Claude} \textit{[1893 \footnote{.} - 1953 \footnote{.}]}, Elizabeth Angela Marguerite Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, Elizabeth Angela Marguerite} \textit{[04 ao\^{u}t 1900 \footnote{.}]} et David Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, David} \textit{[02 mai 1902 \footnote{.} - 1961 \footnote{.}]}.
\clearpage
